而家啲雀咁早就叫既

3點開始叫春
平時好似就天光先叫架

我嗰邊兩點幾啱啱已經叫緊
屌仲要有流浪狗

尼幾日都係3點幾就開始叫

5點叫

動物交響曲

我呢邊5點先開始叫

而家有兩種雀喺度對唱
勁大聲

好快到你地嗰邊

餓啊

係 仲未訓得著

叫緊

成個月都係了，利申失業晚晚失眠

可能佢地早瞓左 就早左起身

好攰好眼訓但訓唔著

我呢邊頭先2點1X分已經叫緊

叫咗成晚

依家雀仔都識得失眠了

d 雀搵緊女扑野